【重開】「林丹一擊嚇怕「洪興古惑仔」」

VIDEO LINK

一擊爆木板

(回帶撚)

「林丹」真係越大越有佬味～相信大家都有睇佢上次奧運同「李宗偉」嘅【激戰】啦，果場我都重覆睇左幾次，今次佢就表演點樣用羽毛球打爆嘅木板啦。

值得注意嘅係－被扣殺嘅羽毛球最高速率係可超越任何其他涉及球拍嘅球類運動嘅最高球速。2013年馬來西亞嘅球手陳文宏就打出時速493公里嘅新世界紀錄。

所以大家千其唔好諗住羽毛球細細個，近距離扣殺打落人身上呀！分分鐘死得人嫁！

球速運動排名

8，排球 (130~140km/h)
7/6，冰球，高爾夫(約160+km/h)
5，棒球(扔球169km/h)
4，乒乓球（170km/h)
3，足球（最快200+）
2，網球(最快246km/h)
1，羽毛球（最快493km/h)

如果大家都鍾支睇希望LIKE一LIKE以下呢個PAGE啦，岩岩新開的，希望大家支持

部份資料參考自WIKI

因為唔係好識開POST開錯左一個, SORRY大家

無藍波既?

咩意思

一擊嚇怕聶風
一擊嚇怕華英雄

新會員？

玩具都計？

老會員啦, 不過真係唔知

塊木板個斷口咁齊ge

俾人做表演果d版要特制去買架

佢地有啲係羽毛球打西瓜，其實要超級丹做應該都唔駛買假野掛